安俊英PRODUCE1-4季作幣行動

用大白話整理一下安俊英等人的罪行。

第一季：第一輪選拔時淘汰了兩個原本不該淘汰的練習生，換了另外兩個上來。

第二季1：第一輪淘汰時調換了兩個練習生的排名（一個60名內，一個60名外）
第二季2：最終回直播時調換了兩個練習生的排名。讓排在前11位的C某淘汰，排在後11位的D某出道。

第三季：為了排除自己不想要的練習生，在最終回前選定出道成員和排名。

第四季1：改動了5月的觀眾網絡投票和現場投票，在第一輪選拔時淘汰了一個原本不該淘汰的練習生，換了另一個上來。
第四季2：在第三輪選拔時淘汰了兩個原本不該淘汰的練習生，換了另外兩個上來。
第四季3：為了排除有出道經歷的練習生，在最終回前選定出道成員和排名。

接受4家公司5名管理層共計47次招待，幫助（旗下藝人）出演第三季第四季，並進行有利的剪輯。

幤

好想知真實排名係點

我要殺死安俊英呢個仆街！
I must kill this fucking ajy!

Miu miru 佳恩

source?

Jr ，牙偉

留名

白頭佬 屌你老母

Wanna One邊個係假

唔想知 安俊英死全家🙏

就係等你入黎留呢句

奶屎霖前一集排20

X1嗰三個我覺得係得牙潔係ok

狛頭狫快啲去死

做乜咁留意我呀

佳恩 許允真

第2季都假到仆街啦
有乜理由回鍋肉果幾個會out

識貨ching